【突發】美軍偵察機係台海上空寫咗個「死」字

NICE TRY

都幾勉強

我地channel有個全新系列，講述軍事、政治及國際局勢：

加咁多筆我話係屌字都得啦

周星馳的都幾勉強啦

似中華民國個民多D

輕輕一推

美國人寫中文 係咁上下喇 寫得算唔錯喇

係lor, 又要偵察，又要駕駛飛機，仲要寫字，咁差唔多啦

似個民字多啲

我都幾欣賞你想像力

就咁睇我真心佩服蟹軍
可以一邊揸戰機一邊打算盤計角度